import pandas as pd
from utils.config import Config
import numpy as np
import json

JSON = """{"data":{"id":4,"fk_user_id":14,"uuid":"1YTJGOVJfgssd","status":"complete","created_at":"2020-04-11 15:38:04",
                "updated_at":"2020-04-11 15:38:04","get_responses_answers":[{"id":9,"fk_answer_id":1,"fk_question_id":1,
                "content":"13","created_at":"2020-04-11 15:38:04","updated_at":"2020-04-11 15:38:04",
                "pivot":{"fk_survey_id":4,"fk_response_answer_id":9},"get_answer":{"id":1,"slug":"free",
                "content":"free","type":"free","created_at":"2020-04-11 15:33:24","updated_at":"2020-04-11 15:33:24"},
                "get_question":{"id":1,"order":1,"description":"\u00c2ge (en ann\u00e9es)",
"uuid":"RtNrqDseUhh0FJoZq4bxWr6nGwlnO6bVu5ktmQLFUATK7PoPB9WTGs5hfDV3592IfmUU2C2QiR2pzpw757JZC0kM0B0Xh2r7YzJUfswdY64LWfLZHPAsDrRROGO"
,"active":"1","created_at":"2020-04-11 15:33:24","updated_at":"2020-04-11 15:33:24"}},{"id":10,"fk_answer_id":2,
"fk_question_id":2,"content":null,"created_at":"2020-04-11 15:38:04","updated_at":"2020-04-11 15:38:04",
"pivot":{"fk_survey_id":4,"fk_response_answer_id":10},"get_answer":{"id":2,"slug":"un-homme","content":"Un homme",
"type":"free","created_at":"2020-04-11 15:33:24","updated_at":"2020-04-11 15:33:24"},"get_question":{"id":2,
"order":2,"description":"\u00c0 la naissance, vous avez \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9(e) comme \u00e9tant\u00a0:",
"uuid":"MqGXi0qbbaSOXJlSYylVOFz86JVLMGyZ3IzANP6Uqf051L4ohXovjEtTv8m0TjOi64AaGcWPOyeBBE8bto92uxR5K28JOHgoHEqjFSbvTpUxfLyaaAVnsSnlW0N",
"active":"1","created_at":"2020-04-11 15:33:24","updated_at":"2020-04-11 15:33:24"}},{"id":11,"fk_answer_id":1,
"fk_question_id":3,"content":"&3","created_at":"2020-04-11 15:38:04","updated_at":"2020-04-11 15:38:04",
"pivot":{"fk_survey_id":4,"fk_response_answer_id":11},"get_answer":{"id":1,"slug":"free","content":"free","type":"free",
"created_at":"2020-04-11 15:33:24","updated_at":"2020-04-11 15:33:24"},"get_question":{"id":3,"order":3,
"description":"Quel est votre poids\u00a0?","uuid":"llq3JgFwQ9SW1ZeGPqIUNVhFzpmKoGYk68DqKfEHzS5OUbD2vjLRFn4tnhTOt8OVxy2880Gp21AoGCLrx0eOB1WcrNzD9V1heDI3HogxRMt0KQLrAszySnCE0KK",
"active":"1","created_at":"2020-04-11 15:33:24","updated_at":"2020-04-11 15:33:24"}}]}}"""

JSON2 = """{"data":{"id":1,"fk_user_id":12,"uuid":"kvzp7hPIXiOhE","status":"complete","created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","get_responses_answers":[{"id":1,"fk_answer_id":1,"fk_question_id":1,"content":"18","created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":1},"get_answer":{"id":1,"slug":"free","content":"free","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":1,"order":5,"description":" \u00c2ge (en ann\u00e9es)","uuid":"AfZBWUJdVKh1GxBoSvzzD9MVYbvabKjfgVfKNV3Nhmi04YGX7PLvf41CbdXFhWcTCw4TOjsoOCbTH0hE2NfBs9PyEOywByomIFUfEbyhcjVwGWpxw9H5SaDLRLH","slug":"age-en-annees","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":2,"fk_answer_id":2,"fk_question_id":2,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":2},"get_answer":{"id":2,"slug":"un-homme","content":"Un homme","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":2,"order":6,"description":" \u00c0 la naissance, vous avez \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9(e) comme \u00e9tant\u00a0: ","uuid":"uoy6e2sn7QVvK4N9F8cOolGsqHePMdLu22ys5PEDK7FVTmVasCGsYtyabZtWlLej5unnvLz5oBFtR2k1wi3YJNQ6tEKZFfEPjYjF18M2LPKaaNm75ZBuqjmMuXF","slug":"a-la-naissance-vous-avez-ete-identifiee-comme-etant","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":3,"fk_answer_id":1,"fk_question_id":3,"content":"187","created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":3},"get_answer":{"id":1,"slug":"free","content":"free","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":3,"order":7,"description":"Quelle est votre taille\u00a0? (En m\u00e8tres)","uuid":"PId8B094JImJCcuvH7oaHZHBdyvAFP7s0lzn47wej31lFyRrbfSeuolAKMP588vOIDt07YwQc1wzcqPJUhcCUKkjN2GeYPfwNKKl6OABvdhQt3sCShEFqgUk5M6","slug":"quelle-est-votre-taille-en-metres","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":4,"fk_answer_id":1,"fk_question_id":4,"content":"87","created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":4},"get_answer":{"id":1,"slug":"free","content":"free","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":4,"order":8,"description":"Quel est votre poids\u00a0? (En kg)","uuid":"qd0ajwu3oW4SAnPaqDR1dxXYWpaHKbsd8YWVE51WJgrxWTtTL2zfEbDpfQyez0AmwOTUny25yrdbEet0STYtymv6Bf0x5wD6Yd0PjApZQyq0bdq2gYGgAc1zcHv","slug":"quel-est-votre-poids-en-kg","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":5,"fk_answer_id":6,"fk_question_id":5,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":5},"get_answer":{"id":6,"slug":"droitierdroitiere","content":"Droitier\/droiti\u00e8re","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":5,"order":9,"description":"Quelle est votre pr\u00e9f\u00e9rence manuelle\u00a0?","uuid":"UqA2qlWcM8rwt2vxDHqG2O8pUqm9g1BIreuLLogGHSJrC5XQmOiuz2BJ111L9jYBu3mRXPORYwDZq7qCGuIgAOgkO7aeSNyhShulsyOYr6uidAjnjTTRPFsNipq","slug":"quelle-est-votre-preference-manuelle","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":6,"fk_answer_id":1,"fk_question_id":6,"content":"FRANCE","created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":6},"get_answer":{"id":1,"slug":"free","content":"free","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":6,"order":10,"description":"Dans quel pays r\u00e9sidez-vous\u00a0?","uuid":"py7PTpTNQK5JxQRkYkneQ30vfg7yms9rQyVvfrP5NxB3eO4gZ1oNKGOpEMQUxwSIim1rI1ebsRXRalBWUQpt9S7yvTNOubSEjRWbiOivgdnSBNV2bhAEj9prkjy","slug":"dans-quel-pays-residez-vous","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":7,"fk_answer_id":1,"fk_question_id":7,"content":"FRANCE","created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":7},"get_answer":{"id":1,"slug":"free","content":"free","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":7,"order":11,"description":"Dans quel pays \u00eates-vous n\u00e9(e)\u00a0?","uuid":"3OVaZ80FDFZwJpRMV5CMNLWochrpRckUkYKp8gwHfAkZDsBOHRCQG9y2pVdjY5WCRR7aNFEhLg49t0nDLsli65fodIgnyeM3DCISm6XIVx7nqvfHKRCe0q4TiaE","slug":"dans-quel-pays-etes-vous-nee","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":8,"fk_answer_id":13,"fk_question_id":8,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":8},"get_answer":{"id":13,"slug":"universite-ou-etudes-superieures","content":"Universit\u00e9 ou \u00e9tudes sup\u00e9rieures","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":8,"order":12,"description":"Quel est votre plus haut niveau d\u2019\u00e9tudes\u00a0? ","uuid":"0Dvc8SJKF4EiPJfn0l8DLzMQdc3bRhYUme8TTLHBpAO7MDXwa2p2KYMDRXX5DmHqU4lDNftU3fYBF5i9CqJDzJXZiOoGyYCCsV1yFknzrSAqNyyqrL8uDXZSPm7","slug":"quel-est-votre-plus-haut-niveau-detudes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":9,"fk_answer_id":15,"fk_question_id":9,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":9},"get_answer":{"id":15,"slug":"en-couple","content":"En couple","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":9,"order":13,"description":"Quel est votre situation matrimoniale\u00a0?","uuid":"I7OnK7b7Q9ttL4IBzOklUtX1VLEJb3M0LPOAX5FPopbKVvoPNEZI98JlqIh4NEawxGghvN88ZeaVGX4wYa3VPbICPRwwIgGBzbyEK4KeJ1qVwdnE76iGUsLHQMf","slug":"quel-est-votre-situation-matrimoniale","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":10,"fk_answer_id":22,"fk_question_id":10,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":10},"get_answer":{"id":22,"slug":"dans-la-moyenne","content":" Dans la moyenne","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":10,"order":14,"description":"Comment est votre situation \u00e9conomique par rapport \u00e0 la moyenne du pays dans lequel vous vivez\u00a0?","uuid":"UIkAoE6ytq1UrQKYAr8kif5faoE3T3gFiKgzsqMDaQL0O2yrNPkGOVHecI9NhKybfu5q6aqaS630hLiqwIsOi8PWwyznWygPzMrqGSTl8Ag93Sh2FNe2aioJxwO","slug":"comment-est-votre-situation-economique-par-rapport-a-la-moyenne-du-pays-dans-lequel-vous-vivez","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":11,"fk_answer_id":35,"fk_question_id":11,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":11},"get_answer":{"id":35,"slug":"je-ne-sais-pas","content":"Je ne sais pas","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":11,"order":15,"description":"Laquelle des propositions suivantes d\u00e9crit le mieux votre situation actuelle\u00a0?","uuid":"pCfRedvPxAHuLL3zucf3edIKH3MaoTFQ2c50EGRT3UNPYVza18v0APTojsnKCMP2ve7Nocq98fkwrlqn4LYJuYnC6WVEaVZZ1b6eY5nsiPGZxlsCa4GfTCKWSzp","slug":"laquelle-des-propositions-suivantes-decrit-le-mieux-votre-situation-actuelle","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":12,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":12,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":12},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":12,"order":16,"description":"Avez-vous d\u00e9j\u00e0 travaill\u00e9 de nuit (c\u2019est-\u00e0-dire, entre minuit et 5\u00a0h)\u00a0?","uuid":"m4EYcJNovdWcLXDHMfdhP5lnPbB6wzVDzNhaRFil7HwFnFMo6zFBqXdqDUYYYuHaWr7cJKAWL7eJJgpO9AZDpQ7BOy6IFNfmQ8hl273Ggjj7XCMO7tp69ZLIJWK","slug":"avez-vous-deja-travaille-de-nuit-cest-a-dire-entre-minuit-et-5-h","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":13,"fk_answer_id":1,"fk_question_id":13,"content":"4","created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":13},"get_answer":{"id":1,"slug":"free","content":"free","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":13,"order":17,"description":"Combien de boissons alcoolis\u00e9es consommez-vous, en moyenne, par semaine\u00a0? (Une boisson \u00e9quivaut \u00e0 125\u00a0ml de vin, 330\u00a0ml de bi\u00e8re ou 40\u00a0ml de spiritueux) _ _","uuid":"sS0EpOjd1T1o1JTxHlBpIXYUVMLK0wcPCbdojXWAJrUJ8YA6RkG5oQgTOxVrIsz1BeRkmH6q9rgtlguDa8SC9YId8rxB3olZRlCounZT6dxhyB97CGk4Nnbxjmn","slug":"combien-de-boissons-alcoolisees-consommez-vous-en-moyenne-par-semaine-une-boisson-equivaut-a-125-ml-de-vin-330-ml-de-biere-ou-40-ml-de-spiritueux","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":14,"fk_answer_id":39,"fk_question_id":14,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":14},"get_answer":{"id":39,"slug":"non-fumeurse","content":"Non-fumeur(se)","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":14,"order":18,"description":"Laquelle des propositions suivantes d\u00e9crit le mieux votre statut tabagique\u00a0?","uuid":"Wgh3RgWh3PjLSYAQCkifJU9x4gtqYqQmnZWA3GA7lwAGbJNyJRbof0Mio1ivF4vIJAn5filH1meylzJ2CpZDy54f5bavIW4l0YAO6ImNUmZj4iwPyCCpGkOZO6h","slug":"laquelle-des-propositions-suivantes-decrit-le-mieux-votre-statut-tabagique","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":15,"fk_answer_id":1,"fk_question_id":15,"content":"0","created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":15},"get_answer":{"id":1,"slug":"free","content":"free","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":15,"order":19,"description":"Combien de cigarettes fumez-vous, en moyenne, par jour\u00a0? _ _","uuid":"3YqJhZX1vciYRLOrOsQYKIHb4c7I5r6Tboafv2geTmnmYHC5JRWDPdJs52nUAiTzuD1IkiXKeAXyanOX0ERss2AvjsiukDMh1WDzunclDTsLGZXymBX86CFI8gs","slug":"combien-de-cigarettes-fumez-vous-en-moyenne-par-jour","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":16,"fk_answer_id":1,"fk_question_id":16,"content":"0","created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":16},"get_answer":{"id":1,"slug":"free","content":"free","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":16,"order":20,"description":"Combien de tasses de caf\u00e9 buvez-vous, en moyenne, par jour\u00a0? _ _","uuid":"gI4nFmEInBdyUmJBWgbk4uumeaydG1cwUtTGvjflmPhD9F1YFXbXNWQngXE3xg8b1TfGM5fLwMqJ89T5eJmB91PNBg7SlZK7nXiGlrI8x579omYtKf2ZE17G4DQ","slug":"combien-de-tasses-de-cafe-buvez-vous-en-moyenne-par-jour","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":17,"fk_answer_id":44,"fk_question_id":17,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":17},"get_answer":{"id":44,"slug":"5-a-7-heures-par-semaine","content":" 5 \u00e0 7\u00a0heures par semaine","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":17,"order":21,"description":"Combien d\u2019heures par semaine consacrez-vous, en moyenne, aux activit\u00e9s physiques dans le cadre de vos loisirs\u00a0?","uuid":"A4VtnsjTqubzX6WbghII1C4sfTLzCfz1BssKvGuWKYTK4tacf6BUw4f3Tlj8GUsk8JV9tKwu8TtzdZXxb73eUyJcUYaL9pkEOqLY9auGaIYtfPEwavrIZrsLDbq","slug":"combien-dheures-par-semaine-consacrez-vous-en-moyenne-aux-activites-physiques-dans-le-cadre-de-vos-loisirs","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":18,"fk_answer_id":48,"fk_question_id":18,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":18},"get_answer":{"id":48,"slug":"1-fois-par-semaine","content":" 1\u00a0fois par semaine","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":18,"order":23,"description":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence consommez-vous de la viande en moyenne\u00a0?","uuid":"Yq9iDblBAfFvbEvk1KlC6UQh1CHbiknBJukTL6xchopITKcHUnFgmGuzMszct3BvSGdmGXkoBB12swdpD4tCR0O3L6QLblJHSjtm4YMrgJR58uxhrKwoFfpNIaq","slug":"a-quelle-frequence-consommez-vous-de-la-viande-en-moyenne","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":19,"fk_answer_id":50,"fk_question_id":19,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":19},"get_answer":{"id":50,"slug":"4-a-5-fois-par-semaine","content":" 4 \u00e0 5\u00a0fois par semaine","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":19,"order":24,"description":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence consommez-vous du poisson en moyenne\u00a0?","uuid":"wbKWiEL7RZJsPyRmMa8unlRmNr1405HWvy5Pb27ueKuYj5A6WenucHdHoMdMpIi6VMKqEd5mAXfLJ14FSfYgEkSR8wLzRr9kCctkrOTIWYNqnWzvWyn9HTvWFGf","slug":"a-quelle-frequence-consommez-vous-du-poisson-en-moyenne","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":20,"fk_answer_id":55,"fk_question_id":20,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":20},"get_answer":{"id":55,"slug":"2-a-3-fois-par-jour","content":" 2 \u00e0 3\u00a0fois par jour ","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":20,"order":25,"description":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence consommez-vous des fruits en moyenne\u00a0?","uuid":"YG0Lb410W0BtrNwB39DlFGf3fxphnvIQdP3vc9hu2F2gG3bQGXyYPBE6mbqDFgijSZYVBDcZeyCi54GESOaCG6cCFU24CKvd6VYxMv1OMFhJOthr8qLjnu7zOPb","slug":"a-quelle-frequence-consommez-vous-des-fruits-en-moyenne","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":21,"fk_answer_id":55,"fk_question_id":21,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":21},"get_answer":{"id":55,"slug":"2-a-3-fois-par-jour","content":" 2 \u00e0 3\u00a0fois par jour ","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":21,"order":26,"description":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence consommez-vous des l\u00e9gumes en moyenne\u00a0?","uuid":"zLiKK8soqVeKzfAV4x5pXRejxRIFjbCpYOxFIm9Y9tK4mmpP1OMh8ueDMzhEBuDyzpITpKt1WV11w0NdLMYV2dtApdXXJzTiX1an8MbBXtS4EqrKsiidKfxl6OS","slug":"a-quelle-frequence-consommez-vous-des-legumes-en-moyenne","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":22,"fk_answer_id":60,"fk_question_id":22,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":22},"get_answer":{"id":60,"slug":"2-a-3-heures-par-mois","content":"2 \u00e0 3\u00a0heures par mois","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":22,"order":27,"description":"Combien de temps passez-vous, en moyenne, \u00e0 t\u00e9l\u00e9phoner en utilisant un t\u00e9l\u00e9phone portable\u00a0?","uuid":"cNSfDNaT1KgO33v7vreDV0sykFrSlQ22VzQZyUvXKWbz28njoOfYOWt480xVcHXY74sJinB29ELZzjvVlZI1VjMlrRXLAjcdl6j0SuizBHMsdunfC664DaSUahZ","slug":"combien-de-temps-passez-vous-en-moyenne-a-telephoner-en-utilisant-un-telephone-portable","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":23,"fk_answer_id":59,"fk_question_id":23,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":23},"get_answer":{"id":59,"slug":"environ-1-heure-par-mois","content":" Environ 1\u00a0heure par mois ","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":23,"order":28,"description":"Combien de temps passez-vous, en moyenne, \u00e0 \u00e9couter de la musique en utilisant un casque\u00a0?","uuid":"xofsa9Cuaj1aonytFYJsP7FFLTbRqlPMFkSt2Ol9aLAFzEZ8EYUEPRkToC0QBGgrE4h0Hg0BWnDWk85NIHv2ffVS8PAwpb9XkAO2LjJcTxvldSHZTvE098xOiQE","slug":"combien-de-temps-passez-vous-en-moyenne-a-ecouter-de-la-musique-en-utilisant-un-casque","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":24,"fk_answer_id":66,"fk_question_id":24,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":24},"get_answer":{"id":66,"slug":"environ-6-heures","content":"Environ 6\u00a0heures","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":24,"order":29,"description":"Combien d\u2019heures, en moyenne, dormez-vous par jour\u00a0?","uuid":"rUMkdXnWeuSnKdj2T3YXYeRI8nsP2dxESnWwITeTX7gQurXk9YdAFHOWcrQsghkQFOZtyy0sj7w4kIf49xhphvgkx6WvYARDW9rw4BtaPIQKvfMrsyV4JsgKxqh","slug":"combien-dheures-en-moyenne-dormez-vous-par-jour","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":25,"fk_answer_id":70,"fk_question_id":25,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":25},"get_answer":{"id":70,"slug":"pere-mere-freres-soeurs-fils-filles","content":" __P\u00e8re __M\u00e8re __Fr\u00e8res __S\u0153urs __Fils__Filles ","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":25,"order":30,"description":"\u00c0 votre connaissance, combien de parents au premier degr\u00e9 (parents, enfants, fr\u00e8res ou s\u0153urs) souffrent d\u2019acouph\u00e8nes ou d\u2019une perte d\u2019audition\u00a0? (Veuillez \u00e9crire un nombre pour chacun des membres de la famille.)","uuid":"pO7PXL2PyHdb3tmrjcxMsKMoCkShh9q5ucDAATJlAZVyWUiFatrcOrFkp4A3jsPwG5KmGczXgBDJgP9hJj42cLRPR4Mz9jU6GOhXX8Y5gPvzEK6J1LZ1iG8TIjE","slug":"a-votre-connaissance-combien-de-parents-au-premier-degre-parents-enfants-freres-ou-soeurs-souffrent-dacouphenes-ou-dune-perte-daudition-veuillez-ecrire-un-nombre-pour-chacun-des-membres-de-la-famille","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":26,"fk_answer_id":71,"fk_question_id":26,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":26},"get_answer":{"id":71,"slug":"oui-moins-dune-crise-par-an","content":"Oui, moins d\u2019une crise par an","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":26,"order":31,"description":"Souffrez-vous de vertiges (sensation de t\u00eate qui tourne ou de perte d\u2019\u00e9quilibre)\u00a0?","uuid":"PSgv0dj9Y2XTIGzQ8TRSF0lcKB4KTa63KCaZSesttv9B6Bkq9G1s2gJYAN2wboalY0cT9vJR6hxhwWwmDIYSpWgFx5z2erObjqwedsTutN9IpNzyrqCrWOsdLUb","slug":"souffrez-vous-de-vertiges-sensation-de-tete-qui-tourne-ou-de-perte-dequilibre","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":27,"fk_answer_id":79,"fk_question_id":27,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":27},"get_answer":{"id":79,"slug":"neurinome-de-lacoustique-tumeur-du-nerf-auditif","content":"Neurinome de l\u2019acoustique (tumeur du nerf auditif)","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":27,"order":32,"description":"Vous a-t-on diagnostiqu\u00e9 d\u2019autres pathologies de l\u2019oreille\u00a0? Vous pouvez cocher plusieurs r\u00e9ponses. ","uuid":"LFdsul1MLPmpkJ9VJCZ56CrN99asQiApLAIrI90VSEltLpFRuN3vphBx3UNU5A2dgwreswKroGDdfc7Ky3ksuNrBlc2DTVhvOezLCd1v3gGf6jyoBVID8t7N0bh","slug":"vous-a-t-on-diagnostique-dautres-pathologies-de-loreille-vous-pouvez-cocher-plusieurs-reponses","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"}},{"id":28,"fk_answer_id":88,"fk_question_id":28,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":28},"get_answer":{"id":88,"slug":"ponction-lombaire","content":"Ponction lombaire","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":28,"order":33,"description":"Avez-vous d\u00e9j\u00e0 subi l\u2019une des interventions suivantes\u00a0? Vous pouvez cocher plusieurs r\u00e9ponses. ","uuid":"DH9CUEoQx3ggu649DaNmlLE2WyyKcncOqaH6kNuoQCw7Gd3ZMRhWjzYVy4nnIyRjOI83a4EepThiHphjBjgNGfclmbzZcDdCWftizcujVHrUD4w89BVKzAr77F0","slug":"avez-vous-deja-subi-lune-des-interventions-suivantes-vous-pouvez-cocher-plusieurs-reponses","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":29,"fk_answer_id":97,"fk_question_id":29,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":29},"get_answer":{"id":97,"slug":"oui-un-gros-probleme","content":"Oui, un gros probl\u00e8me","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":29,"order":34,"description":"La semaine derni\u00e8re, les sons externes ont-ils repr\u00e9sent\u00e9 un probl\u00e8me, s\u2019av\u00e9rant trop forts ou d\u00e9sagr\u00e9ables pour vous alors qu\u2019ils semblaient normaux pour votre entourage\u00a0? Remarque\u00a0: les sons externes d\u00e9signent tous les sons autres que l\u2019acouph\u00e8ne, par exemple, les bruits ambiants, les paroles ou la musique.","uuid":"5dgBxKULoZEXpHJcZd2RjZzhGy2mPoKJ1Nk5LCJmzUNo4GbCzXRKkvi1cwyHPfOpb7BUVE8lfI7dQEFkcrgFt5kg7vki0ei6FFfl5tO9Bies4LnWRY6SUmmuPzJ","slug":"la-semaine-derniere-les-sons-externes-ont-ils-represente-un-probleme-saverant-trop-forts-ou-desagreables-pour-vous-alors-quils-semblaient-normaux-pour-votre-entourage-remarque-les-sons-externes-designent-tous-les-sons-autres-que-lacouphene-par-exemple-les-bruits-ambiants-les-paroles-ou-la-musique","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":30,"fk_answer_id":102,"fk_question_id":30,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":30},"get_answer":{"id":102,"slug":"oui-de-legeres-difficultes","content":"Oui, de l\u00e9g\u00e8res difficult\u00e9s","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":30,"order":35,"description":"Actuellement, \u00e9prouvez-vous d\u2019autres difficult\u00e9s \u00e0 entendre, comme \u00e9couter un discours dans un environnement bruyant\u00a0? ","uuid":"kfNCr1NgZsEFM2Qii9G54k33XbWUYR1FDzhijiukSuBHHl2izc2MpF2sq2ADLef3YNakF0lJWUcWJObAt3kFVGP879wb3b9bD5jpiGTIC12imLIlRoFMOWbLafe","slug":"actuellement-eprouvez-vous-dautres-difficultes-a-entendre-comme-ecouter-un-discours-dans-un-environnement-bruyant","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":31,"fk_answer_id":107,"fk_question_id":31,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":31},"get_answer":{"id":107,"slug":"appareil-combine-prothese-auditive-et-generateur-de-sons-dans-le-meme-appareil","content":"Appareil combin\u00e9 (proth\u00e8se auditive et g\u00e9n\u00e9rateur de sons dans le m\u00eame appareil) ","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":31,"order":36,"description":"Utilisez-vous l\u2019un des appareils suivants\u00a0? Vous pouvez cocher plusieurs r\u00e9ponses. ","uuid":"GVMMme3bmUV8aytvtrrif0jhWrDT9zgk83vBVvfDtUykiUCdAOKyqdcdL7GO8H0KAxPW5uQwRJtzyEIRWWO8GKrApjddoDiobAJF1ti2IRHzmcwMYvKjWY5B0ET","slug":"utilisez-vous-lun-des-appareils-suivants-vous-pouvez-cocher-plusieurs-reponses","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":32,"fk_answer_id":113,"fk_question_id":32,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":32},"get_answer":{"id":113,"slug":"douleurs-au-niveau-du-visage","content":"Douleurs au niveau du visage","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":32,"order":37,"description":"Souffrez-vous de l\u2019un des syndromes douloureux suivants\u00a0? Vous pouvez cocher plusieurs r\u00e9ponses. ","uuid":"ywumXDbKTpUhLd0XocjdSF3YXPqpze7iB4cb7qMwSthee4ceqDpT1X2DOSLJ1tm1osDAZaVtupp8a9hL29gttX3rjuO9gwDpJvNL8jwZaTySeSuDPx0aoszYNI4","slug":"souffrez-vous-de-lun-des-syndromes-douloureux-suivants-vous-pouvez-cocher-plusieurs-reponses","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":33,"fk_answer_id":115,"fk_question_id":33,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":33},"get_answer":{"id":115,"slug":"orales-troubles-de-larticulation-temporomandibulaire-problemes-dentaires-neurologiques-meningite-sclerose-en-plaques-epilepsie-accident-vasculaire-cerebral-autre-maladie-cerebro-vasculaire-demence-autre-trouble-neurologique-psychiatrique-ou-psychologique-anxiete-depression-choc-emotionnel-exces-de-stress-troubles-du-sommeil-difficulte-dendormissement-difficulte-a-rester-endormie-cardiovasculaire-hypotension-hypertension-infarctus-du-myocarde-crise-cardiaque-endocrinienne-et-metabolique-trouble-thyroidien-diabete-hyperinsulinisme-augmentation-du-taux-de-cholesterol-rhumatologique-et-a-mediation-immunitaire-polyarthrite-rhumatoide-lupus-erythemateux-dissemine-otorhinolaryngologique-sinusite-chronique-deviation-de-la-cloison-nasale-infectieuse-syphilis-vih-maladie-de-lyme-autre-anemie-instabilite-ou-autres-troubles-de-lequilibre-reflux-acidegastro-oesophagien-boule-hysterique-autre-veuillez-preciser-aucune","content":"Orales\u00a0: \u2610 Troubles de l\u2019articulation temporomandibulaire \u2610 Probl\u00e8mes dentaires Neurologiques\u00a0: \u2610 M\u00e9ningite \u2610 Scl\u00e9rose en plaques \u2610 \u00c9pilepsie \u2610 Accident vasculaire c\u00e9r\u00e9bral \u2610 Autre maladie c\u00e9r\u00e9bro-vasculaire \u2610 D\u00e9mence \u2610 Autre trouble neurologique Psychiatrique ou psychologique\u00a0: \u2610 Anxi\u00e9t\u00e9 \u2610 D\u00e9pression \u2610 Choc \u00e9motionnel \u2610 Exc\u00e8s de stress Troubles du sommeil\u00a0: \u2610 Difficult\u00e9 d\u2019endormissement \u2610 Difficult\u00e9 \u00e0 rester endormi(e) Cardiovasculaire\u00a0: \u2610 Hypotension \u2610 Hypertension \u2610 Infarctus du myocarde (crise cardiaque) Endocrinienne et m\u00e9tabolique\u00a0: \u2610 Trouble thyro\u00efdien\u2610 Diab\u00e8te \u2610 Hyperinsulinisme \u2610 Augmentation du taux de cholest\u00e9rol Rhumatologique et \u00e0 m\u00e9diation immunitaire\u00a0: \u2610 Polyarthrite rhumato\u00efde \u2610 Lupus \u00e9ryth\u00e9mateux diss\u00e9min\u00e9 Otorhinolaryngologique\u00a0: \u2610 Sinusite chronique \u2610 D\u00e9viation de la cloison nasale Infectieuse\u00a0: \u2610 Syphilis \u2610 VIH \u2610 Maladie de Lyme Autre\u00a0: \u2610 An\u00e9mie \u2610 Instabilit\u00e9 ou autres troubles de l\u2019\u00e9quilibre \u2610 Reflux acide\/gastro-\u0153sophagien\u2610 Boule hyst\u00e9rique \u2610 Autre. Veuillez pr\u00e9ciser ____ \u2610 Aucune","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":33,"order":38,"description":"Un m\u00e9decin vous a-t-il diagnostiqu\u00e9 l\u2019une des maladies suivantes\u00a0? Vous pouvez cocher plusieurs r\u00e9ponses. ","uuid":"wf5o1FDNf8j7BuDSsXwfZ6fAhoDpKGbBYnUTGwAsZMMO4aZ4ZTZgin2huiI8orRsKxU0KjKvaWC9fqn78AL6iwqlxemH49Nfar9bjoYFQC7urXD2Wruv3qiqa0Q","slug":"un-medecin-vous-a-t-il-diagnostique-lune-des-maladies-suivantes-vous-pouvez-cocher-plusieurs-reponses","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":34,"fk_answer_id":116,"fk_question_id":34,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":34},"get_answer":{"id":116,"slug":"oui-la-plupart-du-temps-ou-tout-le-temps","content":"Oui, la plupart du temps ou tout le temps","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":34,"order":39,"description":"Le terme \u00ab\u00a0acouph\u00e8ne\u00a0\u00bb d\u00e9signe la perception d\u2019un bruit dans la t\u00eate ou les oreilles (tel qu\u2019un sifflement ou un bourdonnement) en l\u2019absence de toute source sonore externe correspondante. Au cours de l\u2019ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e, avez-vous souffert d\u2019acouph\u00e8nes dans la t\u00eate, dans l\u2019une des oreilles ou dans les deux oreilles qui ont dur\u00e9 plus de cinq minutes \u00e0 la fois\u00a0? ","uuid":"gbobGMv7woRjtaCAu6AYcNfAsTASZvtmcgAASAS1T9dHr1A7qEroi9qwhh4kmizvDIGncFdVzCsmyuVtSRWtw1nebKkoNWiV5wscd4q1lGCl2DOS0ypXL6q3X5j","slug":"le-terme-acouphene-designe-la-perception-dun-bruit-dans-la-tete-ou-les-oreilles-tel-quun-sifflement-ou-un-bourdonnement-en-labsence-de-toute-source-sonore-externe-correspondante-au-cours-de-lannee-ecoulee-avez-vous-souffert-dacouphenes-dans-la-tete-dans-lune-des-oreilles-ou-dans-les-deux-oreilles-qui-ont-dure-plus-de-cinq-minutes-a-la-fois","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":35,"fk_answer_id":124,"fk_question_id":35,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":35},"get_answer":{"id":124,"slug":"a-intervalle-de-quelques-mois","content":"\u00c0 intervalle de quelques mois","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":35,"order":40,"description":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence avez-vous des acouph\u00e8nes en moyenne\u00a0?","uuid":"ThA8oEBLiA6QswtikJ1sZDGBOjdIxk7EQK3eYSqjwVdF3cibNxh0TB7K0Iidn0XQ5uPCyYfCxHPR9z9yFqsx84JvkgjawNgp8xZkUgO58CtHynKdXVuLL7Kjc6L","slug":"a-quelle-frequence-avez-vous-des-acouphenes-en-moyenne","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":36,"fk_answer_id":127,"fk_question_id":36,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":36},"get_answer":{"id":127,"slug":"intermittent-il-va-et-vient-vous-ne-pouvez-pas-toujours-lentendre-dans-une-piece-silencieuse","content":"Intermittent\u00a0: Il \u00ab\u00a0va et vient\u00a0\u00bb. Vous ne pouvez pas toujours l\u2019entendre dans une pi\u00e8ce silencieuse.","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":36,"order":41,"description":"Quel adjectif d\u00e9crit le mieux votre acouph\u00e8ne pendant une journ\u00e9e\u00a0?","uuid":"OWYoo5VwOeyCHu7WZ4GGDfrzGXyOGNhHgZaAXKuXwkuNhpPAM84EF5qW7L7YWjpoSLYzapq2SLmykhpG38FZV9toCLHCdrH7ZGBsMVz9iOcIJNdU9LCpSHcFMRH","slug":"quel-adjectif-decrit-le-mieux-votre-acouphene-pendant-une-journee","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":37,"fk_answer_id":128,"fk_question_id":37,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":37},"get_answer":{"id":128,"slug":"mois-ans-je-ne-sais-pas","content":"__ mois __ ans \u2610 Je ne sais pas","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":37,"order":42,"description":"Combien de temps s\u2019est \u00e9coul\u00e9 depuis l\u2019apparition de votre acouph\u00e8ne\u00a0?","uuid":"6068rZXxckkCqTWbwEIbWasHHHJajuEANKOpR2QuZeVgDxckCusHlzIvjrtjBKNkQvU2RuTYL0yRNcIiauVjkfeTvmvLjwjNa1tB4nSN6bFwb8mU6OYDNxez2og","slug":"combien-de-temps-sest-ecoule-depuis-lapparition-de-votre-acouphene","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":38,"fk_answer_id":130,"fk_question_id":38,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":38},"get_answer":{"id":130,"slug":"moderement","content":"Mod\u00e9r\u00e9ment","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":38,"order":43,"description":"Depuis un an, \u00e0 quel point votre acouph\u00e8ne vous inqui\u00e8te, vous g\u00eane ou vous contrarie-t-il dans le pire des cas\u00a0? ","uuid":"kqjFtTTUoTSGCOwx0ibCVOQrvd4O6MIuOrQkegeZumyOVI2tjJDPZsXahOqbs5Ehs8PculeRgXWvC582KgMpHbcDIOml7Ch2A2t5SXFu818QiNLO5VgCuPf5Ces","slug":"depuis-un-an-a-quel-point-votre-acouphene-vous-inquiete-vous-gene-ou-vous-contrarie-t-il-dans-le-pire-des-cas","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":39,"fk_answer_id":128,"fk_question_id":39,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":39},"get_answer":{"id":128,"slug":"mois-ans-je-ne-sais-pas","content":"__ mois __ ans \u2610 Je ne sais pas","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":39,"order":44,"description":"Depuis combien de temps votre acouph\u00e8ne vous d\u00e9range-t-il\u00a0?","uuid":"WLoHyoRK60ygL4xTF34s9eAAlJZeIpQofCguiczpz4g8HvR9UJUIFiF02xfpXqPq1cY3rGY9LmbbA3cul6tZXn94OLcHx7g2aBZGeDnSsKqpUsF1jxRTTdYoa1i","slug":"depuis-combien-de-temps-votre-acouphene-vous-derange-t-il","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":40,"fk_answer_id":133,"fk_question_id":40,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":40},"get_answer":{"id":133,"slug":"un-seul-son","content":"Un seul son","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":40,"order":45,"description":"Bien que la plupart des patients aient un acouph\u00e8ne d\u2019un seul type, certaines personnes peuvent percevoir diff\u00e9rents sons. Entendez-vous un ou plusieurs sons diff\u00e9rents\u00a0? ","uuid":"LdO1aQtEemmOLu9FWxuyTkEwlLCKoopvXx1KgBxRj8ii9ftq7BYZlrlf05l1BLg2PdlobRU5MGI0iNpa1rcbZJmFEDs94hJofZyNtz1teLAhVgF9OIocElCm9rE","slug":"bien-que-la-plupart-des-patients-aient-un-acouphene-dun-seul-type-certaines-personnes-peuvent-percevoir-differents-sons-entendez-vous-un-ou-plusieurs-sons-differents","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":41,"fk_answer_id":136,"fk_question_id":41,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":41},"get_answer":{"id":136,"slug":"subitement","content":"Subitement","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":41,"order":46,"description":"Comment a d\u00e9but\u00e9 votre acouph\u00e8ne\u00a0? ","uuid":"oFcXWX623pZb6PZOxepMkZewzTMIjIz1F49AWRc1fylxM9Wrh0x3qg9jJM2zowQcY7ULiTlI0YHCb7zsG2601ub0y3x32E2YW24kVtJOlvpYGSPd0YfftvgVCst","slug":"comment-a-debute-votre-acouphene","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":42,"fk_answer_id":1,"fk_question_id":42,"content":"A10","created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":42},"get_answer":{"id":1,"slug":"free","content":"free","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":42,"order":47,"description":"Si vous avez signal\u00e9 des maladies\/interventions aux questions A9, A10, A11, A12, A13, A15 ou A16, veuillez les indiquer ici et \u00e9crire \u00e0 c\u00f4t\u00e9 si elles ont eu lieu AVANT, APR\u00c8S ou \u00e0 peu pr\u00e8s EN M\u00caME TEMPS que l\u2019apparition de votre acouph\u00e8ne. ","uuid":"2FsaG7k856aN8Qbac8vzwuiNLgNoHHnSNEY8Vx113Hdxkv23SCWZfzBy3Dg1nZBaHIFTBkkESiusTaReZCZGKM3DzMt1BgJVIK6ZEB76aGc06jH09R3PcAFCJJ0","slug":"si-vous-avez-signale-des-maladiesinterventions-aux-questions-a9-a10-a11-a12-a13-a15-ou-a16-veuillez-les-indiquer-ici-et-ecrire-a-cote-si-elles-ont-eu-lieu-avant-apres-ou-a-peu-pres-en-meme-temps-que-lapparition-de-votre-acouphene","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":43,"fk_answer_id":143,"fk_question_id":43,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":43},"get_answer":{"id":143,"slug":"un-traumatisme-cranien","content":"Un traumatisme cr\u00e2nien","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":43,"order":48,"description":"La premi\u00e8re apparition de votre acouph\u00e8ne \u00e9tait-elle li\u00e9e \u00e0 (vous pouvez cocher plusieurs r\u00e9ponses)\u00a0: \u00a0","uuid":"K0UVnXvpBDUGnIkcCSrv9yerry0WKky2T0G8z2MS7fgQUgux6LCiKSCu5I2gant6dNkx60WwngCAJMpocGuiTxv5JjnxM9hMaqXGmHmkUgdFsfukJ3Lj7dqOeuL","slug":"la-premiere-apparition-de-votre-acouphene-etait-elle-liee-a-vous-pouvez-cocher-plusieurs-reponses","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":44,"fk_answer_id":148,"fk_question_id":44,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":44},"get_answer":{"id":148,"slug":"analgesiques-veuillez-preciser","content":"Analg\u00e9siques. Veuillez pr\u00e9ciser ____ ","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":44,"order":49,"description":"Preniez-vous l\u2019un des m\u00e9dicaments indiqu\u00e9s ci-dessous au moment o\u00f9 votre acouph\u00e8ne est apparu\u00a0? Vous pouvez cocher plusieurs r\u00e9ponses. ","uuid":"skBE97HA0F95J7OdzKRjCf6z4P3BF7LM3WIyThUc5DCC5StvAppOiMNjRvNG3Cr8cSVOAmany7on27W3mvlrhU4ik7oST0B1X5sTiRb5wlK7NML5XrrYYGhIsKH","slug":"preniez-vous-lun-des-medicaments-indiques-ci-dessous-au-moment-ou-votre-acouphene-est-apparu-vous-pouvez-cocher-plusieurs-reponses","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":45,"fk_answer_id":155,"fk_question_id":45,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":45},"get_answer":{"id":155,"slug":"oui","content":"Oui","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":45,"order":50,"description":"Pensez-vous que l\u2019une des conditions susmentionn\u00e9es ou que toute autre condition soit li\u00e9e \u00e0 l\u2019apparition de votre acouph\u00e8ne\u00a0? Vous pouvez donner jusqu\u2019\u00e0 3\u00a0r\u00e9ponses (veuillez choisir les plus importantes).","uuid":"K6QSnv2nxI3pkcoK0LR2J4vbaLQGniNUqUU0yLwa4S9sARw2o7c0DeR91mQm625QNycwCoMUeqTlRzbhVvuQrEZvUWHz99NPZo3WWbZ4FkvsVo15c828mkbaJie","slug":"pensez-vous-que-lune-des-conditions-susmentionnees-ou-que-toute-autre-condition-soit-liee-a-lapparition-de-votre-acouphene-vous-pouvez-donner-jusqua-3-reponses-veuillez-choisir-les-plus-importantes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":46,"fk_answer_id":35,"fk_question_id":46,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":46},"get_answer":{"id":35,"slug":"je-ne-sais-pas","content":"Je ne sais pas","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":46,"order":51,"description":"Le volume sonore de votre acouph\u00e8ne est-il stable dans le temps ou fluctue-t-il au cours de la journ\u00e9e\u00a0?","uuid":"6L2iZihsTDVJDi14UAcs9PXvCGDAFPZUOFKEy45E8Lqg8CKboKBPtiJrhdNQOdRq3FijerMDfF8rZYPPKKCQMK7LB8JU2gp4U7GA0QZtXUtsrVDIfJOsioGxgdQ","slug":"le-volume-sonore-de-votre-acouphene-est-il-stable-dans-le-temps-ou-fluctue-t-il-au-cours-de-la-journee","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":47,"fk_answer_id":161,"fk_question_id":47,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":47},"get_answer":{"id":161,"slug":"du-bruit","content":" Du bruit","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":47,"order":52,"description":"\u00c0 quoi ressemble le son de votre acouph\u00e8ne\u00a0? \u00a0","uuid":"j18V1yUQdqVCMWgsdmObBM6fl0v3auAAwaW9uDuj6xIy2VTcMnLPXlXf6nWzBHS5OO84MPlWLVZ6mfenCZ8zaqsWNGkbrzsalPxQkljXofapeVOJCSjf0PMwnyZ","slug":"a-quoi-ressemble-le-son-de-votre-acouphene","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":48,"fk_answer_id":165,"fk_question_id":48,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":48},"get_answer":{"id":165,"slug":"medium","content":"M\u00e9dium","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":48,"order":53,"description":"D\u00e9crivez le ton de votre acouph\u00e8ne\u00a0:","uuid":"sW6F1xkgcdXjKZOAUhAZRuvtO1l0jEoGYkHqaPSipGQ6y2U9GkCRP3vTrcgNwN9brmVpfPvlls4By9MgSJ52WY95gz8JEaCci9t9U8bgxqIEoDaRx93gMCdU5pJ","slug":"decrivez-le-ton-de-votre-acouphene","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":49,"fk_answer_id":170,"fk_question_id":49,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":49},"get_answer":{"id":170,"slug":"les-deux-oreilles-pire-a-droite","content":"Les deux oreilles, pire \u00e0 droite","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":49,"order":54,"description":"O\u00f9 percevez-vous votre acouph\u00e8ne\u00a0?","uuid":"8Xu39Q4uYjUdDJkrSaZQSZDfyBCDgTqyUh0unqGW4tt4vJoLSK1YubfsjtWbDwM0Vp3IWfA5IncSSOOlB8LGWkDA55bssFM8ngnLqgeb8ms7MkGB8fqEcP1NfFn","slug":"ou-percevez-vous-votre-acouphene","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":50,"fk_answer_id":173,"fk_question_id":50,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":50},"get_answer":{"id":173,"slug":"oui-il-suit-les-battements-du-coeur-possibilite-de-verifier-en-prenant-le-pouls-tout-en-ecoutant-lacouphene","content":"Oui, il suit les battements du c\u0153ur (possibilit\u00e9 de v\u00e9rifier en prenant le pouls tout en \u00e9coutant l\u2019acouph\u00e8ne)","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":50,"order":55,"description":"Votre acouph\u00e8ne est-il pulsatile\u00a0?","uuid":"s20BdJvySEdI8XsJBTfnb7SY793x4i7gWWIbA9ZEaaExBi7dSRtz4vejE94TotWMI0XLc7DkcdWDU3JSsTOk5zheAdMnEZKxhoYUlB4ZmryEKFsmHxLeJ1i1Bxf","slug":"votre-acouphene-est-il-pulsatile","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":51,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":51,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":51},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":51,"order":56,"description":"Un m\u00e9decin a-t-il d\u00e9j\u00e0 entendu votre acouph\u00e8ne\u00a0?","uuid":"1w2xUO2gcp00C1YdFZmJIZIPqPqGl6PwClW2INcDm1qaYtKzb0zGP1PMNhLy0JKTet73qIq4CnPGPp9GDdtKkzHwI0TeUuBY47mVwQnvr1jouyimqzuvVbZBv5Q","slug":"un-medecin-a-t-il-deja-entendu-votre-acouphene","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":52,"fk_answer_id":181,"fk_question_id":52,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":52},"get_answer":{"id":181,"slug":"en-appuyant-sur-la-tete-le-cou-ou-la-zone-autour-de-loreille","content":"En appuyant sur la t\u00eate, le cou ou la zone autour de l\u2019oreille","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":52,"order":57,"description":"Votre acouph\u00e8ne est-il att\u00e9nu\u00e9 (vous pouvez cocher plusieurs r\u00e9ponses)\u00a0:","uuid":"MJKt53E7o2bJ4r3PHlIvjZOarm8mfO5ynWT2lOiOppgvx039UV1os47M6zT7t0PWeE7OETyzi1GlAIOfxVvgcrYGdIBVCbyp4A6QsmJA8SWqFM8CKohepSxwlxY","slug":"votre-acouphene-est-il-attenue-vous-pouvez-cocher-plusieurs-reponses","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":53,"fk_answer_id":181,"fk_question_id":53,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":53},"get_answer":{"id":181,"slug":"en-appuyant-sur-la-tete-le-cou-ou-la-zone-autour-de-loreille","content":"En appuyant sur la t\u00eate, le cou ou la zone autour de l\u2019oreille","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":53,"order":58,"description":"Votre acouph\u00e8ne est-il intensifi\u00e9 (vous pouvez cocher plusieurs r\u00e9ponses)\u00a0:","uuid":"XBC0ExoyJA5CcV5J3ml4sBxLjz7PNhnFZXGUe993HJkff0ny6j1VyroaEtRGmAbovtbmVZJWFwFjwWoJSQlBBqZ8WEoiC6AFJAgL81fd84K0pTDB7eDRU4qu4xR","slug":"votre-acouphene-est-il-intensifie-vous-pouvez-cocher-plusieurs-reponses","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":54,"fk_answer_id":192,"fk_question_id":54,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":54},"get_answer":{"id":192,"slug":"oui-entre-2-et-4-consultations","content":"Oui, entre 2 et 4\u00a0consultations","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":54,"order":59,"description":"Au cours de l\u2019ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e, avez-vous consult\u00e9 votre m\u00e9decin traitant ou un professionnel de la sant\u00e9 dans une clinique ou un h\u00f4pital \u00e0 propos de votre acouph\u00e8ne\u00a0?","uuid":"BlidRAsFaVChfZK3v70dVBDV0YiNuWXhXg0ZpYhKDFcfYXZOnTUW0haLHQS8DXrsGTjotLmGxtAJmpoiTp3z9rrBYzv9v5Nru9MAz8lQ4td5KlBq7D9mrYxt8qJ","slug":"au-cours-de-lannee-ecoulee-avez-vous-consulte-votre-medecin-traitant-ou-un-professionnel-de-la-sante-dans-une-clinique-ou-un-hopital-a-propos-de-votre-acouphene","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":55,"fk_answer_id":196,"fk_question_id":55,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":55},"get_answer":{"id":196,"slug":"prise-en-charge-audiologique","content":"Prise en charge audiologique","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":55,"order":60,"description":"B\u00e9n\u00e9ficiez-vous actuellement de l\u2019un des types suivants de prise en charge pour votre acouph\u00e8ne\u00a0? Vous pouvez cocher plusieurs r\u00e9ponses. ","uuid":"04xn6ysTjhjtp3zoYk56dHLyNSu6QMR653fNH1PLBFrWqEGP5CnPyBtQSphQJnmVhhkxZ2qYsU3XxwH61C1IVS9vCu2pNKrG8CrpD2YAeQC9VP6fD1MKCHfIlbV","slug":"beneficiez-vous-actuellement-de-lun-des-types-suivants-de-prise-en-charge-pour-votre-acouphene-vous-pouvez-cocher-plusieurs-reponses","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":56,"fk_answer_id":201,"fk_question_id":57,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":56},"get_answer":{"id":201,"slug":"parfois","content":"Parfois","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":57,"order":62,"description":"Avez-vous des difficult\u00e9s \u00e0 vous concentrer \u00e0 cause de vos acouph\u00e8nes ? ","uuid":"1vGfSABFC3ehofPv8jHWRN4PyVYNFEIj2P3qDFUpJLgpYTysHsV2v9lkrhli6pgi1qBQHxNBo8ek4LZd8gmGOvGsYomcOcfQdgKbBUkR2aik77F6AYBGiEWD9Uc","slug":"avez-vous-des-difficultes-a-vous-concentrer-a-cause-de-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":57,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":58,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":57},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":58,"order":63,"description":"L\u2019intensit\u00e9 de vos acouph\u00e8nes rend-elle la compr\u00e9hension des personnes qui vous entourent difficile ?","uuid":"5bg4vgwmXCKO2YiuRunMHnqWTTiX1yrj0KppOIncoOUzIImwhbRA5NGCLZNMCkpj1P7EXA9OSZthB4XGXy7WvKnVXSsgYKHeAMU4hrq8MzW0XFRSxDYP7U0Qpon","slug":"lintensite-de-vos-acouphenes-rend-elle-la-comprehension-des-personnes-qui-vous-entourent-difficile","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":58,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":59,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":58},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":59,"order":64,"description":"Vos acouph\u00e8nes vous rendent-ils en agressif\/ve ?","uuid":"uumVqSXKby14wduJiO3929VCswLWDmJ4A9EwKnkCOIgc2fnPhtIyPKFvCmaD40f2454SDos9aa9It8Yx9BFwLGPmao2qG1qpO0r1RLO0zSc2zIdCvv3cJ1o2F55","slug":"vos-acouphenes-vous-rendent-ils-en-agressifve","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":59,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":60,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":59},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":60,"order":65,"description":"Vos acouph\u00e8nes vous perturbent-ils l\u2019esprit ?","uuid":"WLxqgGJDfjABGSI5eX2foJSShCh6463DBdOZvF4r3ksMPVV6wzGRKUBdD4qhsU7DxTBiv1xDPFbXPHDy27ZAaI43kfPNYgT0OT81kvUrmVey5DXRxG9e02BOYL0","slug":"vos-acouphenes-vous-perturbent-ils-lesprit","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":60,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":61,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":60},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":61,"order":66,"description":"Vous sentez-vous d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9(e) \u00e0 cause de vos acouph\u00e8nes ?","uuid":"PyUEYhnUgtmcGBZZQsQ7Xr8HfbiRMHr0307DIjHkRewB7q8XrpetX9TjZ4GGz94jIai2wJJ0wNIwEQbaBncTUR7NEQ9NjYGbtNlhjQf6KDKAQ7j6ZjtA7Gz8FJD","slug":"vous-sentez-vous-desesperee-a-cause-de-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":61,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":62,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":61},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":62,"order":67,"description":"Vous plaignez-vous souvent de vos acouph\u00e8nes ?","uuid":"1nA3kVf4nu8l6tgOFkhLVHnQ4eS3DwcSDabGgcML15NQ9HQNFJIFDUkmTerJJqFOIuIgU1GuJfNUWdZJOwQBDxtrY5RM1x53dtSWGZCJzouNPfHZ1szpWqEe40m","slug":"vous-plaignez-vous-souvent-de-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":62,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":63,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":62},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":63,"order":68,"description":"Avez-vous du mal \u00e0 trouver le sommeil \u00e0 cause de vos acouph\u00e8nes ?","uuid":"EKMqvVUvIYh5xMenWt8IrGh0LkKxhUDuU5yQo42VrhdbJdwp8BzSXzTgBzPz2zmz5hGpF7AUmfYc3uirrk1rye0OkYE4LlQPihlebaUd5kOhiP617u3Y7dcLkuE","slug":"avez-vous-du-mal-a-trouver-le-sommeil-a-cause-de-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":63,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":64,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":63},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":64,"order":69,"description":"Avez-vous le sentiment de ne pas pouvoir vous lib\u00e9rer de vos acouph\u00e8nes ?","uuid":"aFQXbp2luIrROW6KKmJLgrvaCqGfs1KYEJmu7WpXRpVLwnh6GCRXrORFJBeCBe5ZmWIDTFvvoYaVMsDVlrnJysS8gqlvIRKUAmF6US9hP3GN2qsmjIw7Ag3Ng5V","slug":"avez-vous-le-sentiment-de-ne-pas-pouvoir-vous-liberer-de-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":64,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":65,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":64},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":65,"order":70,"description":"Vos acouph\u00e8nes interf\u00e8rent-ils dans votre plaisir \u00e0 pratiquer des activit\u00e9s sociales (exemple : aller au restaurant, au cin\u00e9ma) ?","uuid":"v1B5L4oredGFGTD1hfMap16n2JDTY4pfEosBfjF1AuvtSvEWz9KPjAq5eVWXFYk6Ko9mUQlVB4vApSAsmGya8X15FBl4IYmLfUtlfgBbwcFP4c6HbDXcscG9Q8L","slug":"vos-acouphenes-interferent-ils-dans-votre-plaisir-a-pratiquer-des-activites-sociales-exemple-aller-au-restaurant-au-cinema","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":65,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":66,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":65},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":66,"order":71,"description":"Vos acouph\u00e8nes sont-ils une source de frustration ?","uuid":"VRgkJDkwEXxzKxVo7CNienaaoQLV5ymveeZO436UsmVaieiuOBAdaWD0jFC1RKtX4jkJ6lEKJrvi14gBPPAx1dZ8yQWpbFKLtyn42kw4bhqJJwvOK4Ycc3v4iMZ","slug":"vos-acouphenes-sont-ils-une-source-de-frustration","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":66,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":67,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":66},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":67,"order":72,"description":"Vos acouph\u00e8nes vous donnent-ils le sentiment d\u2019avoir une maladie grave ?","uuid":"fProHHOyx2yoMAbwbAWHi7othjNnrvhLng827x1mn56vSLr7L19rfQIHWfxFRuYagFMMYklRx13pudHKsKwckD0RC9rqUgKmCM9PtVO8Uiiysunsd6oJQRykm5K","slug":"vos-acouphenes-vous-donnent-ils-le-sentiment-davoir-une-maladie-grave","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":67,"fk_answer_id":201,"fk_question_id":68,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":67},"get_answer":{"id":201,"slug":"parfois","content":"Parfois","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":68,"order":73,"description":"Vous est-il difficile de profiter de la vie \u00e0 cause de vos acouph\u00e8nes ?","uuid":"7aYmqL8frjT69BgKxcGaet3cAQTxcCpdzWjt3DNe2pjnnEACmyfcegC4lzCYBImHTsIMgfoHutD2xGdkixdhSkB64G6ka8jtUqSGowUecwmLBuOEM68TYqln3MC","slug":"vous-est-il-difficile-de-profiter-de-la-vie-a-cause-de-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":68,"fk_answer_id":201,"fk_question_id":69,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":68},"get_answer":{"id":201,"slug":"parfois","content":"Parfois","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":69,"order":74,"description":"Vos acouph\u00e8nes interf\u00e8rent-ils dans vos responsabilit\u00e9s professionnelles ou personnelles ?","uuid":"Hj6I41nSY81GYjxE2lvPWZH021mgDPkkq2ICRxgs5x1KsZAjscqE2U6CMGLaOoxIWj1OYODGNTUvUnQhTEplttnokQcOGyvy7GttBCPyOFmrcbZyVxyMYUkzEon","slug":"vos-acouphenes-interferent-ils-dans-vos-responsabilites-professionnelles-ou-personnelles","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":69,"fk_answer_id":155,"fk_question_id":70,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":69},"get_answer":{"id":155,"slug":"oui","content":"Oui","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":70,"order":75,"description":"\u00cates-vous souvent irritable \u00e0 cause de vos acouph\u00e8nes ?","uuid":"0KGApAw11Ho7bkQdb1cuTKJK6ciLH3owgyJ93zRW8UNsPt9pKq8fwe8K4gnRtieJqaGmTG2QIK4SDKwVaF1AVeTC6dgXNl0L22e7CqHSLdslfEXDf0ZV7ceoyx7","slug":"etes-vous-souvent-irritable-a-cause-de-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":70,"fk_answer_id":201,"fk_question_id":71,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":70},"get_answer":{"id":201,"slug":"parfois","content":"Parfois","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":71,"order":76,"description":"Avez-vous des difficult\u00e9s \u00e0 lire \u00e0 cause de vos acouph\u00e8nes ?","uuid":"3l1rvbU8QL8sxk4DtYB9gUPl1L8WXLPWub5lR9fh3Uq8XA7c0Bsci0MJfUfvIcWr1NPHn2H2sz3Z0xCAryubJ5hfO7Yn53RT72gaF8OloFNSVbiP7pWrbcqPiJZ","slug":"avez-vous-des-difficultes-a-lire-a-cause-de-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":71,"fk_answer_id":155,"fk_question_id":72,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":71},"get_answer":{"id":155,"slug":"oui","content":"Oui","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":72,"order":77,"description":"Vos acouph\u00e8nes vous contrarient-ils ?","uuid":"YqEOtHUBnpmlABjpskkAF09JQLI70Wm7QvhEFi1W5TT8jLmEL146ybPvmtZ1A9mwJ4MhDygQhU18vmsB3HLyG2o6z4CaxvhxFRItclXw7WJyE09k9bszONlda5m","slug":"vos-acouphenes-vous-contrarient-ils","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":72,"fk_answer_id":201,"fk_question_id":73,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":72},"get_answer":{"id":201,"slug":"parfois","content":"Parfois","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":73,"order":78,"description":"Pensez-vous que vos acouph\u00e8nes ont rendu plus difficile vos relations avec les membres de votre famille ou avec vos amis ?","uuid":"3VyLn798aHLPSOmK6FFEEcAzgbUjZAoZY9BwBh6QDQqp9ZUjs4iE7TGywvY9IPOx55Jz0HI1Si4Z9u0LYpRlp8ugJD8yZG1eayi2yKITsuxavGqwbykmciC8X1W","slug":"pensez-vous-que-vos-acouphenes-ont-rendu-plus-difficile-vos-relations-avec-les-membres-de-votre-famille-ou-avec-vos-amis","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":73,"fk_answer_id":201,"fk_question_id":74,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":73},"get_answer":{"id":201,"slug":"parfois","content":"Parfois","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":74,"order":79,"description":"Vous est-il difficile de vous concentrer sur autre chose que vos acouph\u00e8nes ?","uuid":"qbP3MRFC5Nng3tnkL58sl3VlPrm0o8IXRipMP5br28AVLiyJzOeEqplFxFsSSNAB54CsTZJdtzY1yzK38Bh9EfccnVZEXYpA1pNhiEvgaUGcbWdqHu0cJZ8ZFix","slug":"vous-est-il-difficile-de-vous-concentrer-sur-autre-chose-que-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":74,"fk_answer_id":38,"fk_question_id":75,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":74},"get_answer":{"id":38,"slug":"non","content":"Non","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:01","updated_at":"2020-04-11 17:31:01"},"get_question":{"id":75,"order":80,"description":"Pensez-vous ne plus avoir de contr\u00f4le sur vos acouph\u00e8nes ?","uuid":"UucG4UplrZ2dUIlW9D8iCgzM0A2jhjGoojAnK93IV5wRC7v8SjNg0WEePb6nj8TERyT75RbD37G2BmPP3W2Mf7rpU1oMH6gyL8RT0hp5jT9wFopHH23tY2L7UzF","slug":"pensez-vous-ne-plus-avoir-de-controle-sur-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":75,"fk_answer_id":201,"fk_question_id":76,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":75},"get_answer":{"id":201,"slug":"parfois","content":"Parfois","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":76,"order":81,"description":"Vous sentez-vous souvent fatigu\u00e9(e) \u00e0 cause de vos acouph\u00e8nes ?","uuid":"HsiklNdzYZkQsyWBWBYgKNdg5nAapCgVFTvNCqtoCaLrlqblNzhqhuo0wPpDUM24uNCcpXoxQkKpcyp6Y8sZ2klMpTesnJenpkQPMAEud4gBLICvLcqlhcZyZTI","slug":"vous-sentez-vous-souvent-fatiguee-a-cause-de-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":76,"fk_answer_id":201,"fk_question_id":77,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":76},"get_answer":{"id":201,"slug":"parfois","content":"Parfois","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":77,"order":82,"description":"Vous sentez-vous d\u00e9prim\u00e9(e) \u00e0 cause de vos acouph\u00e8nes ?","uuid":"z3GK0Wo2HN41iDT2Sqw5VCJp5zsS1US3i4U7QVIuoLAfXglDstSJpNF1XMiAzVwf7zUB3YjrY548Hg9TCToqwHnRfloCsL8fersO9KaT5u5yKI85c7SqxvdCZjj","slug":"vous-sentez-vous-deprimee-a-cause-de-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":77,"fk_answer_id":201,"fk_question_id":78,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":77},"get_answer":{"id":201,"slug":"parfois","content":"Parfois","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":78,"order":83,"description":"Vos acouph\u00e8nes vous rendent-ils anxieux(se) ?","uuid":"XNNuofSqPPe6By6ZWXKneWcgXn11riKZhuLc5UIdyurfFERNjRxJ7kJ4ra1CkO9lj4wwm3WytQJ3rc6lPVpf6enwEspFPurHysuJ47CrqOg3DTPVSbe1wcK8Yup","slug":"vos-acouphenes-vous-rendent-ils-anxieuxse","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":78,"fk_answer_id":155,"fk_question_id":79,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":78},"get_answer":{"id":155,"slug":"oui","content":"Oui","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":79,"order":84,"description":"Pensez-vous ne plus pouvoir faire face \u00e0 vos acouph\u00e8nes ?","uuid":"0ipfmgg1AjIfbndmFCz5k39e1RvuHIvHBvLHVrvVeLn1IHu6gcnQnzSEq9LPuqgXhYYoJJYB05ycAsrcGrSDcqmrZ1whz1ddRqHHmbuPqh8IbSl7pHdGuO7ci1k","slug":"pensez-vous-ne-plus-pouvoir-faire-face-a-vos-acouphenes","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":79,"fk_answer_id":155,"fk_question_id":80,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":79},"get_answer":{"id":155,"slug":"oui","content":"Oui","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":80,"order":85,"description":"Vos acouph\u00e8nes s\u2019aggravent-ils quand vous \u00eates stress\u00e9(e) ?","uuid":"ZoydKXGXUYSyG6Int0y3Nix6VXO0vKTRq5SQJjIVQQPWGSmrPae4QfnT3HBelUh4rCpXX4CECVKWLcLAums1HMsfvtBN0fu6gvVOqcsWv9cXhIUfOfbDxnACHwF","slug":"vos-acouphenes-saggravent-ils-quand-vous-etes-stressee","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}},{"id":80,"fk_answer_id":201,"fk_question_id":81,"content":null,"created_at":"2020-04-11 17:40:29","updated_at":"2020-04-11 17:40:29","pivot":{"fk_survey_id":1,"fk_response_answer_id":80},"get_answer":{"id":201,"slug":"parfois","content":"Parfois","type":"choose","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"},"get_question":{"id":81,"order":86,"description":"Vos acouph\u00e8nes vous rendent-ils peu s\u00fbr(e) de vous ?","uuid":"gQ10xSFcwpo7ZrRCq1eZVwRRocveYocqet4lBYEeBslVhVKD7CeAQJJXoMwS0yfqeluS1CquXztrPkNSlXA0OnUpV8Xkba8NvAzS05M3N2r5eJvAk3OT3fVFE54","slug":"vos-acouphenes-vous-rendent-ils-peu-sure-de-vous","active":"1","type":"free","created_at":"2020-04-11 17:31:02","updated_at":"2020-04-11 17:31:02"}}]}}"""

#print(JSON)


def json_to_string(JSON):
    stri = ""
    data = json.loads(JSON)
    for elm in data['data']["get_responses_answers"]:

        if not elm["content"] == None:
            stri = stri + elm["content"] + " "
        else:
            stri = stri + elm["get_answer"]["content"] + " "
    return(stri)


res = json_to_string(JSON2)
#print(len(data['data']["get_responses_answers"]))
#print(data['data']["get_responses_answers"][0]["content"])
#print(data['data']["get_responses_answers"][0]["get_answer"]["content"])

print('')
print(res)
